啊sir入策唔你教

你地一d都冇做錯

死監躉